有冇巴打啲鬚生得好撚快

夜晚沖涼剃完 第二朝起身已經有少少根
放工嗰時下巴、上唇對上已經生到突埋出黎
成個乞衣咁 真係好撚煩 頭晚晚
放假唔剃一日成個呀叔咁

利申：仲係20頭

我朝早剃完，返工返到夜晚生返

生得勁快 仲要生到落喉核都有

想做激光脱鬚，有冇巴打試過？

我
啲鬚一路剃一路生
未試過完全剃到乾淨晒

如果你剃完之後佢唔生返出嚟你仲驚

我係，最後留鬚，一星期先剃一次

朝早剃 夜晚已經

夜晚生得冇咁快 係一到朝早就好似開行turbo咁衝出黎

20頭
下巴多 八字位
兩日已經出曬黎
3日唔理就呢啡
左右面又生左好多一條條既黑毛
似係so 又唔多唔少

我生勁慢又梳 可以兩日先剃一次
想留鬚都做唔到

鬚黎
兩側好難剃 d鬚連埋上滴水
成日都唔小心剃埋d頭髮

宜家份工無女無客唔撚駛剃
好憎下巴同頸位，剃極都有d淨返
次次剃完都紅哂
Btw有冇巴打用過鬚後水，有冇用？